睇youtube有可方法可以過濾晒.........................

睇youtube有可方法可以過濾晒所有簡體字出既片？我發覺越黎越多越密d大陸垃圾加工片源充斥youtube，有營養既有觀點既唔怕睇，但係九成九都係d自誇有政治吹噓目的、又或者係盜片加工騙點擊...............封極都有出現，好煩，有無外掛之類可以封晒所有簡體字標題既片？

自動翻譯做繁中？

呢個得，但係唔夠全面封殺簡體片源標題！暫時會用住先

全面封鎖蝗語
邊個講瀛國/瀛家就block邊個